大家會擺幾多錢係證券行

認真討論 大家會擺幾多錢係證券行？驚唔驚證券行汁粒？

長期戶口得幾皮食飯

驚米放50萬以下囉

30萬 富途

而家仲係保緊15萬咋喎

ching 我都係

好似下年改50萬保障 冇事既

如果一球貨 經證券行買股票 再轉倉去銀行唸唔唸得過？

2球一通

30萬 一通

暫時放左100萬係樂天證券

70萬耀才
70萬輝立

日本樂天？

全副身家

睇轉倉收費囉
但你賣果陣又射返去證券行?

部分美股券商有SIPC保障 汁笠最高可賠50萬美元

一定貴過就咁係銀行買

現金300

富途 10萬

富途，球幾...

一出糧就入哂落去

我好想搵一間非支資又我放心可以all美股而又唔算貴手續費又有信心嘅券商
除左牛牛真係無一間做到

CS /TD US 咪免手續費

80萬 富途

你係唔去搵姐

十幾萬 富途

ib囉，用個咁on9既藉口用支那牛

IB
支那牛不了,margin咁貴

開現金帳戶的話無咩好驚。

All in 一通

做邊行

CS FT都0佣 又有500k SIPC 諗唔到理由仲要用支那牛

All in

放幾十萬係到當自己好大倉咁...
上CCASS 睇下就知間間行都幾百億成千億貨係間行到。仲未計D BOND/按金/現金

自己炒輸蝕錢的機會重大過證卷行執

如果一通執笠，果30幾萬股份市值政府仲保唔保？

就算證券行執都極少機會挪用客戶資產...宜家好多監管,唔同97果陣
銀行大券商要吸客梗係嚇鳩你地

早幾十年前D 蚊型行就會執,
依家D 行FRR 差D 就比SFC 問

坦白講, 真係有乜事, 幾時拎得返個50萬係未知數
(佢冇講過幾多日/月內俾返你)

十幾萬 富途 當儲錢

放左係時富

咁多人用支牛，仲話反中

平時30萬富途,抽新股再入錢入去抽

我真係搵唔到第二間隻APP可以咁好用,咁多資訊

唸住長揸幾年 賣個陣再睇情況

保你最多15萬 幾球貨咪要驚

我用佢既資訊
之後用第二間買

用邊間買

IB叫咩

一見呢個post仲有咁多人用支那牛真係忍唔住道火又話反抗? 反條毛啊?

有得用CS, IB, Firstrade又唔用，懶就懶啦

Instead of 用證券行，用Citi得唔得？好似免佣。

開唔到國際戶口
有冇本土既好推介

點解開唔到?

答左先，如果開唔到，跟大隊用IB HK囉

冇錢

咁IB HK啦，無錢就好難話要唔要SIPC

留小量現金
其他ALL IN

200 萬 ib

要月費

咁Firstrade，唔駛月費

我用ib買

匯錢都要50美

儲夠USD 25k移過去CS

另外，反抗從來都係要成本

我有25k就唔會小小月費都嘈

咁我都唔認為我講兩句就改變到支那牛用戶，非批鬥，點到即止

開多幾間咪得
四間，每間14萬

曾經放過3球幾嚮一通
而家三十幾萬

4千蚊都搞咁9耐
你唔係信政苦下話

點睇8仔?

免買入
賣都要比

非中資而冇門檻又平既兼有美股買喺咪呢間好

但呢間野市佔率好似好低，google play都係得10k人 download, 其實係咪有伏?

我主力用緊，野村俾左2500萬美金投資，至少夠佢燒10年啦
而且佢唔止香港客，佢office得一個支出唔會太大

雖然佢由免費變做月費
但佢收得月費應該計過數夠燈油火蠟

citi

8仔

收月費前成日用
收月費後無再用

放CS USD 100K
Rebalance yearly.

可能逐年增加

巴打轉咗用邊間

港股一通
美股富途

龜頭Frank吳越峰擺1豪

有邊間可以好似富途咁平？

華盛

yen

Cs td us 即係咩來早兩日簽左8仔約

CS 即係乜嘢？
俾個網址嚟啦又想人轉又要懶
平心而論
事實上真係支那牛開戶入金一條龍最簡單爽快
個app又真係好用仲要有埋macOS版
成個app仲要整到好似social Network咁, 周不時都有人撩你傾計吹水

Charles Schwab，網址自己搵，想轉自己會搵，唔想轉就餵埋落口都唔會轉

財經台長期都有離岸po
再唔係google都有新聞抄咗啲po既整合
上得嚟都會見到
使鬼伸手問link

牛牛，我plan放10萬免費有LV2報價，冇法

咪係

離岸戶口

8仔正野嚟
月費任trade

回佣要半年

不過銀行apps user exp黎講，citi叫好D

利申 citi買港女 牛牛抽新股/美股

致富如何？

二球係IB

再買可能放少少返銀行

屌你搞笑
全球最大最穩陣嗰幾間
ib cs都比佢平啦

你幾歲
後生嘅ib都係3 usd啫
月供一隻股都夠數
仲有匯率優勢

ft就免啦
25k都冇就ib
25k - 100k cs
>100k 分倉擺ib cs事旦你中意啦

依家就係同你講撚緊好多人又懶又無知，好似我呢啲垃圾咁，樓上果幾件用緊支那牛既都一定係咁
依家係想轉，係你唔肯幫姐，又想人唔用大陸垃圾又要扮Q晒野！挑！
我想拉人全部過檔用Apple都識拉佢哋入家庭plan幫佢哋download app教佢點樣設定用iMessage而唔係用垃圾奶共Facebook WhatsApp，幫佢地攞staff discount 啦

擺晒所有資料出嚟所有申請步驟拖住我隻手嚟行，又點會冇人肯轉？

支那牛就係做到開戶入金一條龍超方便download個 app就搞掂，你估我去Citibank冇試過想開美股又要對簽名，又話同我原本銀行戶口嘅簽名唔係好夾
搞咗個幾月又要我落分行

牛牛最正係佢個串流報價擺左幾萬蟹貨係佢度睇報價

有D人垃圾樣樣野都要好似僕人咁樣樣服仕周到，野食餵到口都要你幫佢咬埋先肯吞，你都係上連登同個三唔識七既人分享資訊，唔講重以為人地係你邊個，垃撚圾
投資世界講既係自己做幾多功課，唔想用支那貨又想零佣/低佣買股票就用IB/CS/TD/FT，21世紀喇唔識就自己GOOGLE

我呢就安安樂樂享受CS既SIPC 50萬美金保障，重要買乜股票都唔洗比佣，鐘意既就去IB借平錢賺下息差，又可以玩下借日元買美股，年利率都只係得1.5%，入錢直接用FPS過數隔個鐘就到款，兌美金又直接跟市場價格兌換，佣金都只不過係2蚊
呀差D唔記得香港人性格樣樣野計到足，嫌IB要比10蚊美金月費唔肯比，又唔諗下兌錢差價、電匯費、提款費用，加加埋埋成本分分鐘重高過你比月費

你鍾意點咪點囉，好過你支那前支那後然後繼續用支那野

港股 一通/牛牛
美股 8仔 > CS

巴打港股唔轉埋用8仔既
一通射過去
反正俾左月費

我就係無俾8仔月費。

財經台呢幾個月開咗n咁多個詳細教學post
類似嘅問題loop咗無限次
點會冇人教

8仔有咩地方會好過cs
願聞其詳

我表達得唔好，
其實想講以前用8仔， 依家用CS。

不過回應返問題，
8仔存提錢唔洗手續費，
CS 提款一定收USD 25
對初起步資金有限嘅朋友有好處。

唔收月費嘅8仔你話幾好呢

小弟就係資金有限
不過8仔
存錢恒生滙豐中銀唔洗手續費
提錢滙豐中銀唔洗手續費
其他銀行要收費

CS有咩問題？

牛牛係咪雲圖介紹果個

CS 係咪同8仔一樣俾月費任trade?

無25k 美金

有晒教學架，爬下文啦

有門檻唔夠錢
有搵錢教學?

我無bno都開到 點會開唔到

唔夠錢開
點樣可以唔使錢開

Firstrade同TD 無開戶限額
Ib10kusd 好似25歲以下3k

Firstrade有安全隱憂 好多post有教點開 比較曬啲卷商

我當初就係年少無知開8仔
以為佢免佣好著數(當時未收月費)
但用落慢慢就知中咗伏
1. Hsbc匯率極差 中銀好啲但都係差
如果喺佢到換仲要hsbc+1%直頭係大水魚
2. 想射倉唔支持acats, 用傳統方法逐隻股計手續費貴到飛起
3. App功能廢 冇網頁版 冇api
4. 細行買賣價錢有機會冇咁好
淨係point 1對新手嚟講表面好方便實際上你唔覺唔覺蝕咗好多
我建議新手就無謂慳啲婆那數 差嗰少少月費佣金
用ib hk好好多
以上仲未計佢而家要收月費

想問下一通係唔係中資

一通係唔係無app
要上網買股

一通喺本土

無app
要用網頁

CS 一蚊佣都唔收

TD依家變左香港版
唔俾開美國
有無伏？
資金離岸
但公司受香港監管

富途
華盛

本來用8sec
呢間嘢癡咗線 收會費

一半都係支那牛/支那盛 仲話抵制中資

宜家仲有無邊間放舊錢就有免費串流

一通，
如果你認真既真係祝你好運

以前個同事盤都落唔撚到
開市到收市都登入唔到

笑撚到我仆街當年

銀行存款先係５０萬

索償上限將增至50萬 料鼓勵小股民用證券行
根據現行規例，投資者賠償基金可就每宗規責個案，向投資者賠償最多15萬元。不過，證監會已刊憲，宣佈由2020年初起，賠償上限將增加至50萬元，金額與存款保障上限睇齊。另外，這個機制的保障範圍，亦將擴大至透過北向通投資，增加投資者經香港證券行買滬股通、深股通A股的保障。

至於投資者可就損失索償的「違責」行為，就包括「破產、清盤、或無償債能力，或違反信託、虧空、欺詐或犯有不當行為」。違責的中介人可以是機構或個人，如銀行、證券行、證券經紀等。

現時仍有部分股民寧可支付較高昂的股票買賣佣金，也選擇使用他們認為較穩健的大型銀行來進行投資。保障金額上限及範圍增加後，料可提升小股民從大型銀行「轉會」到到中小型證券行的信心。畢竟比起傳統大型銀行，富途證券、8 Securities等新興證券行收費更低，而且不時會有送股、送現金券等優惠，若兩者皆有令人信任的保障，市民自然會被提供較多優惠的持牌證券行服務吸引。

盈透唔係唔識掛

仆街既野，世界各地邊度都有

有心學既點都會搵方法學
無心學既，
你比真係內幕料佢佢都懶到出汁唔會肯去落盤既
算啦，
網絡世界，岩吹就吹兩句，
唔岩吹既咪返現實訓個教好過

出年證券行都會加到50萬

8仔 60萬
一通 30萬
仲有20萬現金係銀行

想知請問有無人知？
放錢在股票期權戶口有無15萬賠？

我一直以為有50

其實證劵行執粒例子多唔多?

用緊8 Securities。Founder是Columbia Business School MBA畢業，又做過I-bank。有quali又有人脈又有背後龐大資金同埋投資者。一定唔會瓜柴。另外個APP好好用。

我覺得個app麻麻

其實對比整體而言唔算多。

咁我寧願當FIRST TRADE 做銀行戶口
唔買都放住係果到先

最緊要自己安心。

您要資訊就一定唔夠
不過要嚟都無謂
社交功能/公司資料,分析?連登 高登 香討 stockchat FB TG IG Wtsapp......無限咁多地方傾,冇咁既需要
串流/報價? 有當然好,不過收費問題,其他行都喺收費既問題
孖展戶口? 有利有弊,利就用家可以有槓桿玩,弊就用家有bad debt咁間野就執得

您當佢喺金魚缸咁純買賣,就快令正
當然喺買賣既指令,出入錢既方法,戶口資產既分析等嗰app應該再做得好啲

有,現金15萬 孖展分開有15萬

我都係

依家唔會
最緊要平

要收月費 不了

匯錢好貴

我年初先開始用支牛買美股
不過年中就開始轉用FT
之後先發覺原來想由支牛轉資產去FT係極期麻煩
同FT個helpdesk 夾到最後係因為支牛唔support 某讓野所以唔可以完全轉移支牛D資產入FT
FT只能提議我響支牛放哂D股票再電匯
依家支牛得返佢個送股同極少量美股